有冇平價放租 （7000budget)

頂唔順屋企人 想搬出去住 同朋友二人 想租平平地 7000左右 有冇好介紹？

石屋

每人7000就大把選擇

Lm

你哋住酒店先，遲啲大把

搭單問
一萬左右，一個人住，有無巴絲放租
九龍東/沙田/將軍澳
預計年中左右開始租
有基本傢俬更好

同巴打住

我有港島東 單位
但平極都要13k
10k 你預無裝修 廚房廁所麻麻地或舊樓

你預兩百呎嗰啲

住緊200尺包電器家俬plus網，仲要係新樓
唯一缺點係大西北

交緊4.5k租計埋水電

地產Apps
選擇屯門/元朗/天水圍
簡$5000-$8000
大把野簡

正喎

巴打係網上搵定地產鋪？ 有無得推介一下
我搵極都係120-150尺 都5-6k

車費幾多？點解唔租市中心

邊度搵

咁既價錢點租市中心

google ph2

搞返好個關係，就慳到錢用嚟做其他嘢。

你比別人窮係有原因的

咁你車費幾多先，慳番其實6-7k都夠

旺角三房唐樓連傢俬，行七層樓梯，8千租

我啱啱買咗樓 80呎豪宅級套房無窗有廁所 空氣流通 7000蚊包床位

有興趣可以pm

有無內竉相睇
邊區

西營盤
450尺
有基本家電
雪櫃
電磁爐
洗衣機
浴室寶

有興趣就留tg

日日行上行落 預筆老左做醫療開支。

靚女可以同西支付

睇餸食飯...

揾酒店/服務式住宅，包埋水電

上Facebook個D免佣租屋會唔會好易中伏/容易比業主食住
準備第一次租屋

幾抵 村屋？

宜家酒店月租都係幾千$

其實上28house個app打套房已經大把選擇
我見灣仔有啲match你心水

緊係租酒店la 包wifi水電 不知幾好

甘能平？凶宅黎架？

紅磡近土瓜灣，216尺，幾年前裝修過，唔殘，有興趣可以tg傾。

我覆上面兩個人住，每人6000

新樓嗎？幾錢租？

但唔靚可以點...

我係想兩人共7000 唉

沙田富豪最平7500 租3個月送第4個月

要求低d 實有

咁可能就要著量收返少少錢咁上下，大家好做d

元朗入能到仆晒街果d村屋實有

有意

舊樓，但啱啱重新裝修，有單雙lift各一

之前嗰間450尺已經租咗，
依家仲有一間都係西營盤
不過呢間家俬冇梳化同雪櫃
其他都有

呢間得275尺

17800 @月租

- 裝修簡潔舒適
- 窗戶特多，陽光入屋倍感舒適
- 附近配套完善，食市，便利店、超市、公園、球場、銀行、學校，應有盡有
- 3分鐘步行到港鐵站，盡享中環生活圈

$2000蚊 租間房俾你（只限女仔）

尖沙咀 啱唔啱
分享一個在 香港屋網 見到的樓盤。 -

日日行咁多樓梯，計埋保養好關節嘅醫療費，應該都平過唔做運動老咗果隻身體廢病

每人7000就幫到你
放緊14500租

馬𩣑山連接大型商場
6000$ 包水電
價可議

有意留telegram

12.5k, 長沙灣mtr 附近新樓 216呎開放式，有興趣留tg傾

有冇一萬租盤 新淨包電器佳 留TG傾

得啖笑
啲人又要平又要新又要大 有啲又要齊家電

有齊呢啲本身就可以係市價以上
你話平少少俾啲同路人都還好
有啲直頭獅子開大口

另外提提各位租樓同放租既巴絲
記得打厘印
保障左自己先
費事之外又有野嘈或者拎唔返啲按金

應該整翻個連燈仔租屋，放屋tg group，黃色租樓圈

Ps
想問有為土瓜灣/旺角唐樓2-3房租盤，暑假起租？我想搬屋

朋友大埔墟一房，包家俬電器上網放租

巴打有興趣 可以透露下係邊度嗎?

個難度位係包電器
業主買要錢，你用壞左，至少要俾一半維修，甚至幫你俾曬維修費
你壞一件 佢又少幾千

一係搵個平盤，自己買電器啦
我租唐樓逐件買完搬上去，兩房都要1.2k

想個業主唔加租都唔得
上張租約10.5k，6月要加到12k
依家周圍搵都無幾間乾乾淨淨既可以做翻10.5k

咁你搵地方搬定點？

1.2k定12k啊？
我預床架床褥衣櫃嗰啲加埋都要2萬蚊

可能要繼續住，搵唔到好既平盤
唐樓搬傢俬又要俾錢搬，地產佣又要6千

係呀
買埋電器要多萬幾

兩樣攤翻開計，一個月都成3千

住唐幾？
唐樓雖然平啲 但我始終prefer有lift
加到12k都幾金
你一個人住定點？

係 雖然啲野好貴 但點都要買
一次過買哂佢就唔洗煩
出黎住樣樣都係錢

唐4 一個人住 加寵物

大角咀大同新村
288實呎
已經大執左
10500
可TG 傾